陳浩天被捕，究竟佢係真.武裝革命定被人屈

武裝革命請正評 被人老屈請負評

information giving:天仔好鐘意公海鳩up同條女前仔係警察，條女主動溝天仔（好似係）